勝利即正義

愈係用血腥鎮壓，將所有消息封鎖
政權就愈穩固
除非高層內鬥，蘇聯、中共、朝鮮
死咁撚多人都冇冧你就知呢個世界唔洗講道理
有槍有炮有錢就得

If you can't beat them, join them

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

真
有錢，幫佢 deep throat 都仲得

咁而家中共係咁贏, 係咪代表佢就正義呀
當然佢話自己係, 但有冇人服?

正義與否係有客觀標準係度,
佢唔一定經常得到彰顯, 但指引住世人去追求佢

以前香港同大陸人成日笑鳩美國人隨街揸槍
有槍有權，先至有本事同政府鬥
你睇吓如果北韓人個個都有槍，金正恩呢個垃圾政權仲有得留嘅？

我都知佢地唔係正義，班大陸哩連正常邏輯都冇
喺佢地嘅邏輯入面，黨講得啱嘅就係啱
再加上消息封鎖，班撚屌連我地爭取緊啲咩都唔知添